Viutv d 打手肯收檔未

好撚煩，推到成個熱門都係
但最後只係8萬人投票

見好就收啦

身邊8個有睇既frd得2個有投
屌投下票係咪咁難

是旦啦

admin出手ban人啦
鍾意還鍾意，開post開到咁阻止熱門，影響曬其他人

我身邊90後至00後完全無人睇
反而有個70後既問我193係邊個

tvb d 打手 肯收皮未

😂👌🏾

兩邊都肯定有打手